戒咖啡 (廁所補眠大法)

最近戒緊啡，食完飯好想釣魚
實驗緊係廁所恰5-10分鐘有冇幫助
今日黎講好似有D用，坐係廁版釣左10分鐘個人醒咗唔少

有冇其他經驗分享

直接去求其一間房訓

樓主個方法會生痣瘡

以茶代啡

係廁格度企係度恰

全部玻璃房

唔係掛，我著好褲先開始架喎

食完飯直接係個位訓

不如直接射波算啦

lunch食少啲
或者12~2都唔去食，去到3，4點先去食

廁格咁臭都頂得順? 臭到訓唔著變反效果喎

之前番物管 又冇上司
有次開完會 其他人走哂
我諗住恰陣 點知一醒就下午四點幾

呢度阿姐清潔得好勤快，冇味

早少少食完飯返來訓啦，點解要起廁所

公司文化問題，冇人見過有人係自己位訓覺
大家都係chur咖啡死頂

戒咖啡 眼訓唔係最大問題
頭痛先係

狂洗臉

或者飲d熱既甜野都可以同樣做到有衝擊

其實眼瞓即係唔忙
搵d野做令到自己忙就唔眼瞓

咁既狗工，做來都曬氣，食飯時間做自己野係基本人權，連咁基本嘅嘢都比唔到你做來做乜

DLLM樓豬
你呢個方法之前番PT已經做緊

食完lunch真係頂唔撚緊，走去廁格恰一陣
估唔到除佐我之外，仲有人係咁
雖然係廁格釣魚好辛苦，btw後面開始覺得無乜用
條頸釣到痛

我都係用呢招好有用，瘡都生少啲

lunchtime wo自己時間訓下都唔俾？

Share多一招用清潔廁版D消毒液抹乾淨隔離度牆，咁就可以放心埃個頭落去

冇明確lunch hour，班鬼佬興lite lunch (e.g.咬個sandwich)之後又接住做野/扮工
其實好似都冇人講過唔俾，我只係唔想身先士卒做第一個